有冇物理JJ可以分析下打風唔閂窗既後果

先唔講入水個啲問題
淨係集中討論個窗既命運

1.如果唔閂實個窗比個窗有小小郁動既空間 > 個窗就唔會食哂啲力 > 減少爆玻璃既機會 OR
2.因為氣壓差等因素 反而有機會成個窗吹走 OR
3.因為風力太大 結果個窗都係被吹到黐實個窗框 > 同閂實個窗冇分別

利申 : 鳩噏 唔識PHYSICS

唔閂窗有機會吹咗隻窗落街

你個窗會因為氣壓改變”扮”埋再扯開
不停loop
好快爆